旺角直擊 連冧簾都出警察 仲重裝

最後都係等消防救護搞

開始驚比人埋伏

D警犬最鍾意消防黎到就指指點點，
要佢出手就龜者縮，垃圾。

呢度同樣好邪
案發重組